Er zijn momenten waarop de geur van _lilas blanc_ plotseling over me heen gaat, en ik moet de vreemdste maand van mijn leven opnieuw beleven.
Ik wou dat ik het kon verander van plaats met jou, Dorian.
De wereld heeft tegen ons geroepen allebei, maar het heeft je altijd aanbeden.
Het zal je altijd aanbidden.
Jij bent het type waarnaar de tijd zoekt, en wat het is bang dat het gevonden is.
Ik ben zo blij dat je nog nooit iets hebt gedaan, nooit een standbeeld uitgehakt, of een foto geschilderd, of iets geproduceerd buiten jezelf!
Het leven is jouw kunst geweest.
Je hebt jezelf erop ingesteld ♪ [MUZIEK] ♪  Je dagen zijn je sonnetten. '
Dorian stond op van de piano en stak zijn hand door zijn haar.
"Ja, het leven is voortreffelijk geweest," mompelde hij, "maar dat zal ik niet doen hebben hetzelfde leven, Harry.
En je moet deze extravagante niet zeggen dingen voor mij.
Je weet niet alles over mij.
Ik denk dat als jij deed, zelfs jij zou je van mij afkeren.
Jij lacht.
Lach niet. "
"Waarom ben je gestopt met spelen, Dorian?
Ga terug en geef mij de nocturne opnieuw.
Kijk eens naar die grote, honingkleurige maan hangt in de schemerige lucht.
Ze wacht op jou om haar te betoveren, en als je speelt, ze zal dichter bij de aarde komen.
je gaat toch niet ...  Laten we gaan de club dan.
